侵侵：疫苗專登遲公布唔想我贏！

明顯

佢又真係一早講左
一個mail in
一個vaccine 一定遲

如果係真嘅，代表乜？全世界都睇你唔順眼。不過任何嘢都係陰謀論，食相又差咗啲

連登D ON9 TRUMP粉就創造一樣叫DEEP STATE既野打稻草人
今次TRUMP就賴藥廠公司

deep state係連登創造既？
你fact check左未呀，on9仔

係咪真係你地創造都好 你地繼續用呢樣野打稻草人證明你地戇鳩鳩既 點解唔講埋光明會聯同蜥蝪人幫拜登贏選舉

突然又咁醒

全咩世界
唔做票嘅話過半數人投侵

一黎就話連登仔創造
轉過頭就話係咪都好

應該咁講 某D TRUMP粉太戇鳩係咁spread fake news又team同government不分 會突然有種錯覺覺你地會戇鳩到會創造出DEEP STATE呢樣野出黎繼續賴姐

唔係全世界，係既得利益者唔順眼

巴打唔駛同佢拗，比我就block鳩呢條撚樣

fake news柒左就柒左啦，跌落地拿返拃沙
反侵撚果然無撚腦
呢頭話人打稻草人，果頭又鼓吹加埋講光明會，on9正宗真係唔係浪得虛名

而家D ON9仔係咪真係唔識字 理解唔到點解我會講光明會？係因為你地太撚戇鳩呀

全世界
日本都收返祝賀
做數都攞你全美7100萬票
做數都係贏侵4百幾萬票
做到咁肉酸做乜 又話只有美國營
虛偽Demon Rat

呢條友喺其他po都柒過幾次
最柒係有次喺度話無乜人會去英國架，依家仲住得，可以繼續留喺度，但原來佢自己就喺外國
後來有位絲打做tb test診所話自從lotr政策開始，就已經有廿萬人嚟驗左
條on9仲要喺度死撐叫絲打攞proof出嚟，又9唔搭8話tb test同lotr有咩關係，俾絲打笑佢要改名做on9正宗

宜家係得班左癌唔鐘意佢
唔係全世界囉
在trump做完總統四年後有
超過七千萬美國人想佢繼續做
係極受人民喜愛的鐵証。

你岩岩都spread 左連登創造deep state既fake news呀
你呢啲反侵撚都好撚on9呀

希望我認我搞錯呀 係你班傻仔唔會姐

你叫人打稻草人要打得盡啲，要加埋乜會乜人呀嘛
唔係鼓吹咁係咩呀？
講完又唔認，喺度賴人唔識字，on9仔反侵反得好柒呀

光明會係比喻你地戇鳩你都理解唔到？

捉到正，到你唔認咩
我有邊樣fake news俾你捉到呀？
你將其他人入埋我數呀？

而家啲打手越做越低質
睇住佢哋兜得咁辛苦好尷尬

一早Block柒咗呢隻愛登力

你條五毛食相就真係差啦

btw，又收服一隻五毛

諗住鼓吹人地做盡啲嚟串人，點知俾人用嚟串返轉頭
on9正宗

唔可以係侵侵造票，唔想自己輸得太難睇？

咁咪查囉
驚啊？

真係做嘅會輸？

可能造得唔夠多票﹐或者 Joe 太多支持

又賴

咁點解唔直接造嬴?

有一半美國人都投侵喎
係利益既得者睇侵侵唔順眼啫

睇多d news 先啦，deep state 係咩都未知

話連登仔創造

你自己咪講左一個大嘅 fake news 出嚟

你估話造就造咩，出貓都唔代表一定攞100分啦

你估話造就造咩

你自己都識講啦

「唔可以」

我起碼唔似連登侵粉講到 Joe 一定有造票，都冇任何確實證據攞啲 content farm 9up 囉

啲藥廠同民主黨friend過打band梗係啦

推

有疫苗其實都唔關佢事

唔理你乜粉啦，你咪一樣屈人造票仲話唔似

入左司法程序，咪等結果囉，更何況係官方角度BIDEN真係未得到官方認可加上無番咁上下有力證據，鬼會同你開FILE唒時間

連登仔只係聽過deep state 唔知咩係qanon

公佈的時間係幾可疑

雖則都預左有

連登創造deep state

呢啲常識唔知點解你講極佢地都唔會知

正宗on9

咁而家咪查囉，你登覺得侵做票做乜唔支持查？
你搖擺州贏得嗰小小點服眾啊？
一定係侵造票先咁貼啦，支持民主黨查清楚搖擺州啲票，你登大勝先符合民調啊。
做乜左膠左媒民主黨既得利益者咁驚講舞弊，有人講就ban？
你控制晒媒體想話返侵轉頭好易啫，平時都玩開o架啦。
身有屎啊？

你=全世界？
原來個世界係圍住你轉

全世界（唔包投侵嗰七千萬人）
左膠：美國要團結，要清算投侵嗰七千萬反叛者

民主黨果邊都可以查侵架喔

佢真係一個好叻的人

留名睇你負皮過百

我而家就睇你條弱智唔順眼啦

連你呢個五毛都出來吠
China Joe果然係Pro China

仲同佢講咁多
一睇就知條友頭頂個龍門框都斷撚哂啦

有過一半美國人都唔投侵喎
係利益既得者睇侵侵順眼啫

咁講一樣

五毛認證 已fc

咁點解唔檢討吓自己
點解唔幫你？

啲左膠真係覺得自己代表全世界架

Block撚左呢條傻尻

條友7撚到笑

師兄都幾柒 真係死左佢算啦

侵造票再要求查票...你老母生小左個腦比你？

咁咪查囉
依家唔知邊個好心急做埋啲野想奪權咁呢

兩邊都可以造其實

班左膠會唔會屌藥廠將政治因素放係幾千萬人命之上？
為咗唔俾credit侵侵，延誤武肺疫苗上市， 令更多人死

民主黨州唔俾監票啵
邊個心虛呀

師兄訓醒未

笑死，啲五毛又唔俾侵侵查舞弊就話選舉公平公正.
同啲黑警話自己光明正大好撚正義但又唔俾獨立調查一樣